Отчет с результатами эксперимента
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++


Описание эксперимента
=================================
Анализ зависимости регрета алгоритма Exp3.M от общего числа доступных ручек

Проверяемая гипотеза
=================================
Проводится исследование зависимости величины регрета от общего числа доступных ручек. Предполагается, что регрет будем больше, чем большее кол-во ручек участвует в эксперименте.
Также оценивается влияние одновременно выбираемых ручек на величину регрета.

Параметры эксперимента
=================================
- алгоритм: Exp3.M
- модель пользователя: Bernoulli user model
- параметризация модели пользователя: np.arange(0.99, 0.99 - int(M)*0.05, -0.05)
- число триалов: {{  trial_count  }}
- кол-во раундов: {{  round_count  }}


*Результаты эксперимента*
=================================

.. figure:: {{  pictures.fig1.path  }}
    :align: center
    :scale: 100%

    Рис 1: {{  pictures.fig1.desc  }}



*Выводы*
=================================

При увеличении общего числа ручек M регрет начинает принимать большие значения. Причем при M=20
    регрет меньше при l=2,3, когда для других занчений M зависимость обратная.